獨木舟一星班

報左康文署獨木舟一星班，想問除左防曬之外有D咩一定要帶去？點著衫最好？有咩要注意？

睇下你想玩到咩程度
基本一定會落水，所以窄身衫同長褲（過膝）
長褲係因為你會做一個叫hip fix既動作
唔著長褲初學者會好易磨損膝頭

利申：鳩up

記得著對白飯魚落水

防曬最緊要啦

5蚊銀

5蚊，防曬
衣著就跑步衫/快乾衫，長短袖睇你怕唔怕曬
褲短得啦，鞋新手神器白飯魚，不過入沙入到傻，出左海過一過水就冇事
帶支水/水樽，中場食飯/完場有得飲，曬左成日好需要水

有人話短褲，有人話長褲，我係咪應該著可以拉鏈長褲變短褲嗰d去

我都岩岩玩完一星
好好玩

唔識游水玩唔玩得?

要識游五十米先可以玩考牌班

其實唔怕水就得。因為你件助浮衣唔會比你沉

有無人玩開K艇？ 一齊玩